大c算點？

贏定輸